除左黨鐵，有冇其他交通工具受影響？

Van仔停左

輕鐵冇

沙田搭巴士去中環輕鬆返工